是日早餐～毒撚勿入

沙爹牛麵 食到唔想再食

如果唔係公仔麵就正啦

好撚想食

通粉米線都正

好正

yes

放過我得唔得
唔想見到你

我想食喎

好撚想食
你唔係係日本咩

咪篤爆我啦

以前鐘意食丁面，呢排減肥，要食丁米

以前廿蚊頭既早餐c

而家駛唔駛$3X?

四十都黎啦

你點樣減，有無運動，定係純低熱量飲食？
求教

新加坡國民早餐，kaya toast加半熟蛋完勝香港嗲牛麵

貴夾唔撚抵
新加坡都有人吹捧